我宣佈細機S10e係皇者手機

S10e 細機 (iphone 7 size)，好揸手
又用S10同級靚芒，但係平芒，唔係曲芒
細機得嚟係大芒，5.8吋同S9一樣
價錢又平，5千頭，Rom升級到128GB，6GB ROM，雙主鏡！

預訂已開始！

S10e係機皇
S10/S10+先係機重

你係邊個
你宣佈？

用戶

打錯字，機重，都咁多人投

負皮你on9咋？

頭部中槍，不了

我宣布你老母臭閪好閪臭

差d係 好可惜係Samsung

勿忘碌柒大爆炸，香港人永不用三叔

S10e fhd咋喎
S10 qhd